的士司機竟然找毫子，你問我答

$25.7 我比$26佢 ，準備落車時佢叫我找錢呀喂 然後佢手上有3毫子

唔找比人公審喎

我第一次見

按錶收錢，唔差嗰三毫子

Btw, 抵讚

係愛呀

真係未試過...
一向搭的士
總之尾數有毫子
佢都係進位當齊頭計

找錢都負皮

自己當係tips

有咩好問

你已經問左

咁答案呢

你個回覆已經回答左你自己

通常 4捨5入

29.1咪又係收你$30

咩叫我問你答

我答左你 你個回覆已經答左你自己

29.1係收29

聽得最多既答案係無散銀呀，齊頭收30啦